Ach, komm', du Schöne, bring' den Wein zu mir
Bring' den Wein zu mir, ich verdurste hier
Ach, komm', du Schöne, bring' den Wein zu mir
Denn mir ist nach Wein und Weib

Ich schenk' dir ein, nur wenn du tanzt mit mir
Wenn du tanzt mit mir, dann komm' ich zu dir
Ich schenk' dir ein, nur wenn du tanzt mit mir
Dann bekommst du Wein und Weib

Oh, komm', du Schöne, auf den Tisch hinauf
Auf den Tisch hinauf, komm', wir tanzen drauf
Oh, komm', du Schöne, auf den Tisch hinauf
Denn es soll uns jeder seh'n

Ich komm' hinauf für einen Kuss von dir
Einen Kuss von dir, ja den wünsch' ich mir
Ich komm' hinauf; für einen Kuss von dir
Will ich oben bei dir steh'n

Die Sünde lockt
Und das Fleisch ist schwach
So wird es immer sein
Die Nacht ist jung
Und der Teufel lacht
Komm', wir schenken uns jetzt ein

Und später, Schöne, teil das Bett mit mir
Teil das Bett mit mir, das ich nicht so frier'
Und später, Schöne, teil das Bett mit mir
Es soll nicht dein Schaden sein

Doch nur, wenn du heut' keine and're küsst
Keine and're küsst, wenn du treu mir bist
Doch nur, wenn du heut keine and're küsst
Sonst schläfst du wohl allein

Die Sünde lockt
Und das Fleisch ist schwach
So wird es immer sein
Die Nacht ist jung
Und der Teufel lacht
Komm', wir schenken uns jetzt ein

Ich schenk' dir ein, nur wenn du tanzt mit mir
Wenn du tanzt mit mir, und zwar jetzt und hier
Ich schenk dir ein, nur wenn du tanzt mit mir
Ich will tanzen Leib an Leib

Ich schenk dir ein, nur wenn du tanzt mit mir
Wenn du tanzt mit mir, dann komm' ich zu dir
Ich schenk' dir ein, nur wenn du tanzt mit mir
Dann bekommst du Wein und Weib